咁大個仔都未試過咁想星期六落大雨

今日無帶遮出街，就算陣間淋到仆街都一定係笑著咁比佢淋